有冇巴絲知a酸係邊度買？

有冇人知道a酸？ 係邊度有得買？
萬分感激

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

推

診所

有冇detail 巴打

泰國$250

你意思係間泰國廠？

去睇醫生，佢會賣畀你。記住用返最大路個隻牌子。

去旺角啲藥房 近排食緊屎
點都肯買俾你

有冇門路 pm我

藥房 得就得 唔得就唔得咋嘛
點解死都要人地答實際地點
鬼post？

受限制藥 要戒食好多野 要驗血 同埋劑量都要分

好似要醫生先開得 係藥房買到比我都唔敢食啦 咪貪平啦 a酸唔係你話想食就食 要睇個醫生建議 如果真係想試去問問醫生啦 安全第一呀 食過半年真係好返哂 但好撚貴

去泰國果陣買左